蘋果日報 要聞港聞 20200916 星期三

蘋果日報 要聞港聞 20200916 星期三

死撐全民驗毒效益 特定群組成白老鼠
林鄭預告強制檢疫

救市再拋240億 失業無份
勞工團體：彈盡糧絕 見死不救

研究：內地用舟山蝙蝠煉毒
閻麗夢團隊指可六個月製成

內地扣至10.1必須有交代
港青律師：送返完全可行

悼六四案 控方轉介區院
李卓人斥立心不良：想加重刑責

【系統公告】「專欄」網頁版已重新上線

===============

7小時前
死撐全民驗毒效益 特定群組成白老鼠 林鄭預告強制檢疫

聶德權
7小時前
聶德權擦鞋：冇中央唔成事

7小時前
世貿裁美向華徵萬億關稅違法

7小時前
救市再拋240億 失業無份 勞工團體：彈盡糧絕 見死不救

羅家聰
7小時前
財赤三千億 學者斥措施欠針對性

■明日大嶼計劃擬在交椅洲和喜靈洲附近填海興建人工島，自公佈後一直惹來批評。
7小時前
死心不息推明日大嶼

■有酒吧已着手進行清潔，並擺放諷刺林鄭字句。
馬泉崇攝
7小時前
酒吧周五重開 堂食延至午夜

■港府昨宣佈委託港大深圳醫院為長居廣東省的醫局病人覆診。
7小時前
居粵港人獲厚待免費覆診

7小時前
研究：內地用舟山蝙蝠煉毒 閻麗夢團隊指可六個月製成

武漢P4實驗室
7小時前
源頭爭議掀中美外交角力

■王世華指有個別內地隊員偏離既定的檢測標準程序。有線電視畫面
7小時前
檢測質量曾出事 華昇顧問：內地隊有錯

7小時前
蘋論 ：「醜陋的美國人」vs.「醜陋的中國人」 （古立）

7小時前
內地扣至10.1必須有交代 港青律師：送返完全可行

7小時前
林鄭指關押禁見非常恰當

譚耀宗
7小時前
譚耀宗：國際插手無好處

7小時前
技工送中 60萬保釋金充公

■葉劉淑儀稱開始丟棄其美國資產。資料圖片
7小時前
葉劉認怕制裁 丟美國資產

7小時前
美提升港旅警：三思而後行

7小時前
悼六四案 控方轉介區院 李卓人斥立心不良：想加重刑責

刑事檢控專員梁卓然
7小時前
簽保守行為 改由副刑檢專員審批

7小時前
警供詞與片不符 侍應罪脫

7小時前
11月再訊 新巴車長准保釋

■速龍隊員黃銘暉稱向第四被告揮棍是為了「令佢冷靜落嚟」。
7小時前
被指毆少年 速龍：用棍令佢冷靜

7小時前
特赦證人：摩通聘客戶親友打好關係

7小時前
消委會報告：百萬元豐胸 冇Cup升冇水回 免費試做陷阱 美容院逼簽「裸命單」

蔡永基醫生
7小時前
抽真空機反令胸部鬆弛

■消委會測試12款車Cam，發現七成半樣本拍攝晚間或高速的畫質欠佳。消委會提供圖片
7小時前
三車Cam日拍「起格」如虛設

■坊間不少飲品使用甜味劑維持甜度，消費者應小心選擇。
7小時前
51含甜味劑飲品 四成高糖

7小時前
隨身空氣淨化機除菌有限

■監警會昨舉行會議，主席梁定邦拒評警方對7,21事件的新說法，僅指問題最終會由法庭解決。夏家朗攝
7小時前
審視反送中 監警52建議 僅3項落實 警按「洗白報告」添置2,200水馬

■監警會副主席謝偉銓表示，98宗報告中，近九成個案是投訴人撤回投訴或無法追查，情況不理想。
7小時前
近二千宗投訴石沉大海

■香港民意研究所副行政總裁鍾劍華指核心社會指標評分大跌，中央及港府難辭其咎。
7小時前
五社會指標評分九七後新低

7小時前
「煽惑毀器材」TVB員工被捕 警押返電視城 蒐證一小時

■文念志今年3月8日晚遭便衣警按倒地上制服。
7小時前
悼周梓樂 三區議員控三罪名

■其中一隻獲救的貓正身處愛協的醫院，等候進行牙齒護理。
7小時前
避過虐殺 四倖存寵物待領養

7小時前
新居屋減至六折出售 粉嶺山麗苑最平117萬

7小時前
綠置居現炒賣 業主賺逾倍

7小時前
充電房起火 愉景灣60高球車焚毀

7小時前
江湖滾熱辣（尊子）

7小時前
隔牆有耳：官媒死貓難啃「峰/鋒」迴路轉唔認數（李八方）

■田少喺fb寸葉劉帖文，仲hashtag #不能自拔地關注某人。
7小時前
隔牆有耳：田少寸爆行會集體卸責制（李八方）

■油尖旺區會交通運輸委員會噚日開會，警方代表中途離場。
7小時前
隔牆有耳：聞「970士巴拿」警逃出區會（李八方）

7小時前
兩岸專題：玩物有志 以Game抗爭 台電玩界開闢反共戰線

■《赤毒》內貌似習近平的毒王，正站在川牆外準備擊破人類最後防線。
7小時前
紅色資本滲透 開發《赤毒》警醒玩家

■抗爭者以黑衣造型，代表香港的部份。
7小時前
踢開對岸華衣《逆統戰》揭示真實一面

蕭德健
7小時前
遊戲轉化現實 需觸動玩家

7小時前
「五無」首相菅義偉（甘粕代三）

7小時前
從「法治已死」到「沒有三權分立」（梁啟智）

7小時前
國安法之下，林鄭怎樣治港？（李柱銘）

7小時前
世道人生：荷李活的價值異化（李怡）

7小時前
馬龍漫畫（馬龍）

7小時前
蘋果會客室

7小時前
歡迎投稿

樹叔期昐善長能發放愛心，支持他購買電動輪椅，讓他可以減輕身體痛楚，自由外出探望妻子。
6小時前
【蘋果基金】泥水工盼有電動輪椅 減輕身體痛楚探望老伴

==============

最Hit

8小時前
Apple發佈會 | 新iPad Air 5大賣點平玩iPad Pro功能 透露iPhone 12玄機

8小時前
【清算行動】大台追究《愛．回家》「五一」抗爭手勢 傳負責導演已遭解僱

2小時前
「紅霞」恐升級颱風與季風夾擊港 天文台料連日落大雨 離岸吹強風

8小時前
【撐警報告】藍絲監警委員呻錄口供遇跳掣CID：越嚟越癲 唔知有冇陀槍

2小時前
鬧完交男友拔走車匙 24歲女被困「波子」
《蘋果日報》截圖

7小時前
四奶奶不知道的事 - 曾志豪

7小時前
死撐全民驗毒效益 特定群組成白老鼠 林鄭預告強制檢疫

3小時前
【新書爆料】特朗普稱金正恩斬首處決姑丈張成澤 屍放官員經過樓梯示眾

===============